官方網頁版幾時再進化？

希望官方網頁版

起底

封鎖會員

小圈子過濾

搜尋功能（加入時間排序/回覆排序）

另外希望手機版既起底要大執

唔知自己覆過既post有冇人回覆或者引用

另外自我起底功能唔好放設定

直接放左面咪好

左右分割真是好撚柒

整返正常網頁版ok?